而家出去買野真係香港人Sales你都唔好信

好多都係行騙手法賣野

好野就唔駛sell你啦

同含撚貓一樣咁撚無恥

衰撚過含撚貓呀